警察內部語音訊息流出 爆粗怒罵警總42樓高層：「拍片打氣？屌佢老母啦！」

【獨家報導：警察內部語音訊息流出 爆粗怒罵警總42樓高層：「拍片打氣？屌佢老母啦！」】

大批反《逃犯條例》修訂的示威者，上星期五（6月21日）包圍警察總部約16小時，大批警方人員要到凌晨才能離開。警務處處長盧偉聰向警員發出內部公告，指當日自己和警隊管理層一直留守在警察總部，和大家共同進退，指是基於公眾利益，及同事福祉的大前提，作出相關行動決定。關注警員心理健康的警察「心聆團隊」亦拍攝短片，多名警隊高層現身打氣，然而卻未能平息個別警員的不滿。

本報收到一條流出的警察內部語音訊息，一名男子怒罵警察總部的42樓高層，直指「拍片打氣？屌佢老母啦！」

Push
終於有錄音

等於Tvb派tv buddy 比員工

【醫生集會】醫管局請藝人拍片打氣惹反效果梁栢賢向前線醫生三度致歉

好大粒花生

狗咬狗

PUSH~~

PUSH

btw 收皮啦
警察係最後防線捍衛法治 番去讀多啲書先啦

分化

似黑社會多D喎

人類總是.......

諗起早排HA又係送埋D垃垃圾圾野比前線員工

哈哈哈哈哈哈

屌咩丫
有柯打落咪又係狗閪一條

極醜惡feel

垃圾

唔好盡信

毅進仔係咁上下

都唔知係咪真

咪推

唔好比機會警犬入,唔好比機會佢地提升士氣同公信力

殺上去啦狗仔，唔敢就一世做狗

要fact check
唔知係咪真！

白衫做野，幾時到佢地指指點點

仲話大肚婆？ 唔係一早走哂咩

收皮啦 一日做狗都冇人可憐佢地慘唔慘㗎

個道理係一模一樣
利申：HA員工
聽到畀錢出去請明星拍啲19片都畀錢賣血真心嬲爆

仲拍片 前排醫院拍片先比人diu 到仆街

黑社會咁

唔忿氣呀？唔好撈囉
但你呢d毅進仔仲可以做咩

熱狗信不信由你

反枱咪信係真囉

condom

熱狗做假新聞

最後要加8% 比d junior staff

語音詳細內容： Sir，警隊呢，係香港捍衛法治嘅最根本，亦都係最後一條防線，而我哋最基層下面啲兄弟，就係警隊最後嘅防線。佢而家搞撚到啲軍心散晒，邊撚個同佢捍衛。尋晚42樓班冚家鏟，有邊個行過出嚟，同佢哋講過一句嘢。啲伙記企喺度畀人掟雞蛋，後來唔係有個SSP（高級警司），肯仗義行出嚟叫佢哋褪，嗰班咁嘅冚家鏟，有邊撚個，出嚟顧撚過啲伙記，拍段咁嘅撚屌片出嚟激勵士氣，我屌佢老母啦。你知唔撚知道，我個女柴喺現場淨喊，佢唔係驚，佢係覺得好撚失望。仲有呀，嗰啲撚屌幫辦，我哋RCU（重案組）嗰幾個女幫辦，屌你老母喺現場玩到HeHe HaHa，啲柴忍唔撚住喺現場屌鳩佢哋。Sir，你地知冇撚用架。有冇人出嚟支持過丫？啲伙記。出撚到嚟，屌你老味，大肚嗰幾個伙記，搵白車推撚緊出嚟，仲要比啲撚樣仲係用啲，閃光燈係到閃撚住，隻眼，嗰幾個大肚婆嚟。有邊撚個出嚟，幫我地講撚個嘢？鄧炳強，我係佢Orderly（傳令警員）嚟添呀，我呢鑊我都屌你老母閪我都唔撚撐鳩佢。你地42樓嗰班冚家產做過啲乜撚嘢？

座野有四十幾樓咁高咩

42樓
泄露國家機密？

屌得好撚冷淡

真定假
重要咩?

新果橦有

把聲都似

法庭表示無奈

42係最高嗰層

理撚得佢 做狗冇一個人係無辜

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

仲有 不死的華為

大肚婆收皮啦

揸綠色閃光嗰智障真係仆街

依個真 ，班高層係坐42樓

無錯
藍衫黑警唔妥高層？

不了，要番工

反啦 希望有第三方勢力出現

已經自爆

點解一直在場都唔去各層洗樓刷吓士氣?

遲下會唔會好似食神咁 叫班散仔逐個逐個讀返出黎捉鬼

講個笑話比你聽：熱狗

公信力最低

真係會，唔好笑

朱經緯曾仿《食神》情節圖捉內鬼 成為警界笑話

又黎 幾年前試過

Btw,應該唔會
好多狗都屌緊班高層老母

咁不嬲公認係

即係圍警總其實係有用，大家加油

把聲咁易認唔驚俾伙記督?

慎防炒車

RCU嗰幾個女幫辦，屌你老母喺現場玩到HeHe HaHa

推

公安同黑社會係一鳩樣

屌啦，你地班狗自己都冇俾救護人員入啦，仲咁撚多廢話，咁你地又唔幫個大肚婆擋光

612的暴力清場，係邊個落order？其實就係林鄭指示，因為佢要令到立法會復會，快速通過修列

警察係衰
但背後指示個個先係至衰，宜家要前線警察頂，老細做錯野，要下面d人受，你話嬲唔嬲？

個d無分清場既警察都食埋死貓

循呢個方向引導警察，比佢地知大家搞到咁，都係拜林鄭媚公所賜

歡迎大家做長輩圖，係撐警group到發放

應該真係內部來
完全唔似扮

Pish

大肚婆呢？

聽完覺得包圍警總係正確

唔係好信得過
聽到佢啲語氣都係唔覺得自己錯

連登仔早就話咗佢地係 condom
依家D高層領晒功, 射完精, 除緊套

咁好火 直踩上42樓屌柒佢哋呀嘛 錄音呻有撚用咩毅進仔

又屌人老母

屌你老母冚家剷做乜撚嘢

警察唔想做狗

哂鬼氣
依加班警只係覺得無大sir落order趕班示威者
搞到佢地面又無哂,又無得發洩

講乜野大sir唔做野呀.

果然係狗，做鬼都係熱狗

rcu = 重案
柴屌花都幾夠膽
都證明花柴都有好大分歧

警犬邊有人會認錯

行軍者，先亂敵軍心

點解係獨白 ?

內容似乎只係啲員佐級火滾 , 中高層都唔多著緊咁

係咪鳩硬SIR仗義執言

把聲同語氣有啲似燒山山

有啲似極醜惡

唔係架, 柴先屌得花呀, 花一入職就騎住班柴, 但D柴係老屎忽花唔敢得罪

哀莫大於心死

明顯係wtsapp d recording來

冇fact check 小心炒車

收皮啦，之前打完人開完鎗仲咁撚開心影相留念
死全家啦黑警

終於有錄音

之前唔係送過期米粉比佢地咩
Condom仔永遠都係condom

夠膽咪上42樓屌佢老母囉垃圾
你咁有骨氣唔會拎兩皮幾野做狗啦

拍片都打到氣 屌你condom吹氣球都打到氣啦 屌你

睇下警隊高層幾咁叻，個個拍條片就當支持。

同政府高層一樣，寫幾隻字BLOG就好似好有誠意咁。

Be water

下次要再提醒下啲警員佢地啲老細對佢地有幾好

兵變啦，仲幫個d4 2樓撚吊賣命咩

警犬 你班友夠疆咪叛變推倒政府囉
碌柒咁屌又唔去爭取

有冇巴打到臨尾話鄧炳強果句講咩?

RCU 班幫辦 un un腳 平時都係點你班老散做野 當然可以笑同玩 你地頂啦

證明香港啲高層真係on撚9
個年代智障都可以碌到上去拎咁高人工
香港既資源係晒班on9既垃圾身上

自己咪又係剩識錄音屌

推呀，要好好利用

熱狗仔隊

熱狗還熱狗
條片我信喎
屌老細有咩出奇
我日日都屌

鬼叫你錄音依條撚屌廢咩 自己垃圾做唔到高層 有本事咪上位自己話事

抵啦

講野呢個老牛聲 應該 做公安有20年啦

未來一哥到俾人屌

班撚樣不滿還不滿
咪又係互含

花生

政變好大件事 阿sir 不好呀

聽把聲似有返少少柴 但學歷上唔到白衫個類

把聲無咩火wo

屌9自己老細，咁先係正常打工仔

係咪好嬲呢？
一切都係高層龜縮導致架

push

幾時餵埋狗食燒賣魚蛋

唔怪得成日以為自己英雄咁，根本係極權政府最後一樣武器咋，condom嚟咋

有晒聲好難借刀啦

睇電視好似有個黑衫口罩

如果散仔肯爆料係高層落 order 打人 , 應該會少一半香港人反佢地

都唔知錄音真定假
不過我唔想知佢地d差佬點
我依加係要放人

佢地真係當撚左自己係英雄
但又要做埋d 黑社會野

乜班狗都識嬲架咩？高層做唔到野你就咁撚興，咁你知點解香港人對住班高官咁撚興啦

42樓果班冧家產！！

屌你42樓咪系度分化香港lor
屌你話用直升機唔要
死都要救護車
btw佢地唔應代表咩?
代表做虧心事lor

想博同情？
屌你老母啦死警犬
冇一隻警犬係無辜㗎屌你老母

如果請到東尼大木黎拍片就考慮下啦

拿阿sir，咪話我地成日針對你，成班香港人有幫手同你召喚左成晚一哥架

前線警察係法治最後一道防線
佢地真係唔識架wor

阿婆好撚慘
俾班友留到咁夜先收得工

係戰爭中士兵咁講係咪已經算係兵變，比憲佤捉到就gg

真定假

推 反了反了

睇吓以前啲宣傳片
宜家大倒退！

咁就好奇怪
唔係話有條通道一早走得咩
做咩有2件大肚

大家要加強分化

真嘅就唔撈啦 假就唔好理 流出又如何 小心唔好比人設計

根本就係逼佢地留系度,跟住出黎比閃光燈照博上tvb

乜撚嘢四十二樓班冚家產吖，根本成個警隊都係冚家產

辭工囉

痴撚線，憑咩自大到呢個程度
代入番佢哋個情況，代入番政府個角色，真正最後防線係解放軍，香港警察只係個condom

係咪要拍成咁？

咁惡
下次送個鎖匙扣比你lor

咪係！
打就你哋打，罪就要你哋受撚埋
係男人嘅，成個警隊罷工啦屌你老母

可能係ACO文職黎，係警隊連散仔都不如，邊有份用

市民咪送左包狗糧幫你地打氣囉 仲想點

我都錄到啦

下次圍狗又有新口號：
42樓班含家產

養狗比狗咬

落手落腳打巿民諗住高層實照你，點知高層都當你狗咁撚，望都唔望返你一眼。而家以民為敵，高層又割蓆，兩面不是人，所以個兩柴頓變傷心小棧，失望到喊都正常

呢個故事雖然無帶出咩大道理，但係警惕時下年輕人真係要讀多啲書，有分析力先唔會俾人當安全套，用完即棄！好似毅進警咁俾人耍

係咁架啦 唔拎你地做炮灰 唔通我出去頂呀毅進仔？

自爆？
鄧柄強orderly

好撚假

點解好似飲醉酒咁?
差人係差館飲大左?

拍片呢條橋真係好柒，邊Q 個弱智仔諗
D 差佬應該係路睇一路屌

咁佢地好有問題, 有路都唔比有需要人士走

都係句果 一早叫你地班撚屌辭職

攞嚟賤

打倒怪物要從內部瓦解
加油

咁....說話又唔係咁講wo.
頭就你地班散仔扑，眼又係你地班散仔射，有得落場打人咁開心，開心完都仲有高層出黎幫你地同人道歉wo.
唔好同我講上層order,上層成日叫你地去丫屎，咁丫左未？開心完就預左要還！
犬無隻係無辜的。

策反好時機

散仔級無學歷，輪更輪到無晒正常朋友，賭到周身債，邊度搵到番一份有兩三萬嘅工？

Condom黎架炸你
你地屌老細有用咩
你地唔鋸咪劈炮囉
就係知你地唔劈先當你condom啊

落order/領功/爆大獲射波另計

寧願拍片 都唔落黎講兩句
屌啦

咁係咪要再圍多次?

終於有錄音，唔係流料，狂推！

點都好 之前已提醒你哋小心鏡頭 忽然又流出啲咁嘢唔正常 無視啦 冇贏過做咩打J 唔好因為小小事high大咗 會後悔莫及的 大家小心行事 香港人必勝

我唔係好信推出黎既真係有大肚婆囉

當日醫管局都係錄短片打氣㗎乜高層真係覺得有用？

拎燈照大肚婆又仆街d wo

前綫搵命駁 一哥玩卸膊

推鳩佢上報

有錢收嘅袋？
咁講對啲condom好唔抵

最後一道防線？睇到自己咁撚高

所有人應該要死，全世界死晒，唔洗煩

冏隊膠層：既然拍片無用，行動升級！請同事食魚蛋燒賣！每人兩串！

Condom 以為自己係法治最後防線

乜撚野最後防線，當自己係avengers

香港既法治係香港大家一齊去捍衛
而家政府不斷唔依法做事，你地警察某程度係幫兇

如果你地真係受夠既，有種既你地就一齊向政府說不

系乜鳩

有幾個大肚婆推出來咩？

你班大sir 當你condom 炸
上次612 搞到咁撚大 柒出國際 北京怒震緊呀
係g20 之前 大sir 點會想再出事比人屌呀
咪叫你班狗出來企 食狗糧雞蛋囉
仲有呀 你地係收撚左人工嫁 紀律部隊來嫁 警犬來嫁炸 大sir 叫你 企最前任人掟尻你都要做呀
咁唔撚滿意 咪咪撚做囉 傻尻毅進仔

肥聰：嗱！我隻耳就最靈嘅，全部排好隊！同我每人講一次 "42樓班仆街"

Push

我成日以為啲高層係坐地底 而唔係最高層

似流多d
第一 條友好地地會唔會錄音屌上司放上group
佢都話左依家失軍心 佢呢段錄音唔見得對軍有幫助 個槍口係向內 唔係外

第二 個語氣唔太激動 個背景聲仲要咁清 似獨白 多個真係投訴 因為無諗個點都會口窒窒

呢段錄音出現似乎係想令示威者鬆懈 覺得警果邊唔掂 雄起示威者個心 等佢地大意 有機可乘

唔好中計

大家睇定啲先，唔好盡信住！

內訌吧！割席才能上天堂

笑撚死人咩

班黑警愈來愈癲
睇黎遲早左發左癲咁殺市民....

熱狗出動

學埋醫管局咁拍片打氣

佢高層睇死班老散走咗搵唔返相同嘅人工麻

鄧炳強 orderly
自爆埋

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

拍你老母

其實前線個班一樣啦....
走左
咁嘅學歷點搵返呢個人工?!
pc仔都三皮幾呢…

其實係咪警察學院冇教三權分立

睇下過兩日有冇人畀人炒咗出嚟爆大鑊咪知囉

輕輕一推

講左咁多次流出，終於真係有得聽

罷工囉，屌你老母

激光照下眼姐，C朗美斯都俾人照唔少啦
個男教師差D俾班狗射盲
依家好彩仲有9成視力
但永遠唔會完全好返
仲要俾人告
佢有無講咩丫

咁都忍得？屎都食得啦

望下你右下面，你有支槍

唔係唔做嘢啊

如果係真
我估警隊入面有熱血時報d臥底
有蘋果/01唔賣，賣比熱血時報？

講到尾，班condom仔都係出嚟開無双啫？打囉，打完自己受返啫

熱狗隨時炒車

你話當日示威者係冚家剷
咁你哋啲伙記打人，屌人老母，入醫院拉人係咩
唔好係到扮無辜啦，好嘔心呀
呢兩個星期新聞日日寫你班所謂嘅香港警察
點對手無寸鐵嘅市民

仲有，我都未話你哋警務處
點解人哋大肚都人返工？你哋真係好涼薄
唔好講到乜都唔關你事咁
你雖不殺伯仁，但伯仁因你而死。

cut咗熱血時報logo forward出去

笑咗

誠哥一早講過：「無能力既人爭任做！」

歡迎有良心警察重返人間
加入市民陣營

下次就係叫42樓果班落黎

唔使升職

咪L 信
扮可憐........

獨家料唔信咪撚睇咪撚share囉
Cut人logo forward出去 同支那人有咩分別

鄧炳強係二哥，傳聞狗隊而家實際上已經係佢in charge

對熱狗要咁

魚蛋燒賣

冇人想知洗底味濃

有冇阿仙奴版本

整圖whatsapp瘋傳 加劇分化佢地班警狗

收嗲啦垃圾狗
鬧嚟托咩
又唔夠膽行動
你有料坐咗人地嗰位啦
Sorry，聽完都唔鄧你可憐
抵死

我洗唔洗un下un下講呀

隨你

佢太激動 應該透過有效嘅溝通黎反映問題 相信高層會以最謙卑嘅態度去接受批評

係咪時候應該呼籲警察槍口對外
吸收對邊武力 一齊反政府

真。大和解日不遠矣

肥聰去左邊

係時候send俾長輩

Fact Check先啦 Btw人地大肚婆已經毫無攻擊性 被人抬走 都要被人用雷射照嚟照去 好心啦出嚟圍唔係出嚟欺凌啲老弱婦孺 呢單嘢每次睇新聞或者聽番都覺得好似啲𡃁仔係到玩咁 到依家都仲覺得自己或者撐用雷射照大肚婆係啱嘅人可以Skip

屌你老未班仆街仲唔撚認錯
呢d咪高層同低層既分別囉，淨係識硬碰硬
成碌柒咁

sor 呢排扮太多藍C

扯貓尾？還是真的狗咬狗骨？

佢係講閃光燈遮 唔係雷射
閃下唔會盲既 小題大做

d 粗口聽到打冷震

佢都就退休

呢班狗好撚廢, 乜都淨係想用暴力解決問題
面對示威者, 一唔比佢地出去打人, 就情緒失控咁
同強姦犯一樣無西屌就發癲

等佢地鬼打鬼
損耗下係好事
呢班撚樣權力過大

啊sir屌人唔洗你教

反正我就信了... 拍條咁 geh 片仲唔係摟屌 ....

你真定假呀 自己睇片睇新聞啦 閃光燈

而家根本製造警渲高層同前線矛盾仲正

鳩層愈係因為政治壓力唔比前線打人清場
前線比市民叫陣挑機就會谷到爆

建議作戰本部以621作戰基礎上成立叫陣部隊
但又避免衝擊前進，只為搦戰
攻心為上 攻城為下
多謝各位義士

淨係抬幾個出黎既話可能會信
但成抽人搏大霧跟埋走咪自己攞黎衰

香港警犬無兩柴好多年啦。。。
講緊 70年代已經無兩柴， 2019減1972 坐咗47年以上？ 無理由坐四十幾年出嚟咁快識上兒登

嗱，科普下咪撚嬲

熱血時報無乜公信力
雖然我都想係真

政府部門做野真係唔會估到
俾人圍仲咁得閒拍片鼓勵諗下點拆好過啦

階級矛盾應該一路都有

試諗下散仔升到上沙展同時沙都係時間同經驗
但要比件學校畢業0靚仔幫辦HEAD住

淨係散仔著火都已經好大碌啦

個個散仔唔出去做
真係叫幫辦自己上前線打咩SO9SAD

cut logo唔係為熱狗,係要班藍屍信,正如我用大公文匯貼兩登都無人會信,呢段片真偽我無興趣知,只要耍到班藍屍就得

如果係真既話
我估係雞仔餅果d老屎忽黎

錯就認 打就企定 擺到明突登射大肚婆想辱佢

傻閪黎既,識做緊係派狗餅啦

咁不如大家唔好做
今日早D換衫收隊去食飯仲好啦

Sir，講句野都要Sir，好撚柒呀

我一聽就覺得鬼，居然朋友圈瘋傳。痴撚線，黃絲都咁無腦

42樓高層點會望到你地d老散

其實肥聰日撚日都要記者會比人質問應該頂唔順
仲要比人問到口啞煩躁
十足十更年期咁
應該要請番一排SICK LEAVE先得

公道 d, 其實點只 42 樓係杏加橙，入面全部都係。

屌我自己錄十條都得啦

柴屌完幫辦會點

咁膠 有可能等你哋鳩咁高興時
又搵cctvb 譴責
G20前更要小心 大意就出事
而且有疑點
收音大聲又近 好似放係嘴邊 有人會咁樣同人講嘢？
同人講嘢但由頭到尾得個把聲
重有另一個一樣嘅po 洗咁大？

有睇到就叫戰友無視啦
G20前唔好比人入 小心啲好

屌唔撚係喎 搵到張相咪可以搵到邊個有份612出黎打示威者囉

咁你都估到?

熱狗幫緊黑警制造悲情一面啊，醒d啦，佢仲成40萬followers，我朋友好多人仲信佢，真係屌佢老母

高層係和理非，9仔係前線

二哥做一哥事 但一哥射波

推D卒去受
佢地係上面嘆冷氣 又有涼沖 幾開心

Rcu撚屌女波板有冇相睇下？？？？

是但錄個音好難信喎

原來大蛇係42樓

高層：好在樓下成班on9仔幫手頂住，哈哈哈！

每人只準簡2樣 限幾粒 仲要根本就繁忙到冇時間食

專業d. 鬧有好多種演繹。 比多d咁情，比多d火。

我係42樓， 聽完都唔會驚

專業d. 鬧有好多種演繹。 比多d感情，比多d火。

我係42樓， 聽完都唔會驚

屈網路流傳但自己直接upload，咁即係版權唔係佢架啦，可以即刻report intellectual property

sor 回錯文

做咗反而仲撚嬲
其實少少HR relationship 有咁難咩
定做得O位全部都坐住個腦
做咩衰咩，仲要每次衰過唔撚做

Fact check

Sir sir sir , sir 你老母咩

你班狗攞搶射市民又係捍衛緊邊條防線

唔她瀨上頭， 打人果班打到好像癲狗咁。 關上頭撚事， 上頭叫你打你就打到癲狗咁？ 打完話唔關你地事？

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

又會有錄音留出既 仲要係呢類

咁大段咁清無背景聲嘅錄音？

無fact check 都係唔信住（仲要係熱狗出）

我深信好撚多狗同佢一樣諗法
當撚咗自己就係法律
以為自己係特警判官

樓主高質唔駛回覆就有link

黑警心靈健康？
駛唔駛又黎差館報案室老強女報案人？

如果唔係低EQ前線係日光日白眾多鏡頭下當已被制服既示威者做沙包,
例如只係放催淚彈開路即時開會, 政府已經夾硬WIN左

屌其實警隊係咪階級觀念好撚重?
搞到前線好似古裝啲家丁咁俾主人點去守大門口又唔撚理死活

唔撚理你啊 鬼叫你職位咁低咩

咁多野講做乜撚?
辭職出黎一齊屌囉

屌
你都有後遺症
我成日打字不自覺加感嘆號

同各位打工仔一樣
今晚同班朋友屌完腦細
第二日咪又係要返工

絕對明
o的系啊 係啊 同埋撚好難改

女幫辦玩hehe

感覺想佢地警局槍戰自相殘殺死清光

有冇條片，以後日日落街播俾阿sir睇鼓勵佢哋

下次包警總可以播出黎，四面楚歌feel

叫你地班42樓嘅狗落黎

呢招唔錯

樓上話假的人知唔知現在智能手機錄音好少有雜音

應該係成班人係圍爐group屌老細比人cap左

啲狗係咁上下水平

女幫辦=女督察 大學畢業
柴=前線散仔 毅進仔

柴屌上幫辦係以下犯上
仲話自己紀律部隊

就係想咁

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

招式都一樣，仲話同醫管局無關係

直接上42樓屌啦

[道歉團] 圍政府大樓失民心？一於以退為進，一齊去道歉 + 派傳單啦！

需要良心狗收集情報 中共早已滲透政府部門

唔理真定假都好
圍完驚總後以係高層同低層已經分化左